{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 그린클로버펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペンション以外はペットの入室を拒否される場合があり、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければならず、重複予約が発生することがあるため、確認後に金額の払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、自動的に予約キャンセル及び再予約が行われることもあります。 客室ではメゾネットタイプ、IPTV、無料Wi-Fiが提供され、屋外テラスやバーベキュー場も利用できます。 バーベキュー場をご利用いただくと、利用料金が発生し、プールもご利用いただけます。 各種施設は安全のために消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットの入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "直火調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "客室での娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒は慎むようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室の設備やサービスは何が提供されていますか？",
            "answer": "客室ではメゾネットタイプ、IPTV、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やプールの利用料金は発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー場やプールの利用には料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 402
    }
}